揸住100萬可以買咩樓

原來 夠100萬都吾知可以買咩 想搵間1/2房樓 供1萬左右 定系草夠150/200萬先 好迷惘丫 依加d新樓1房都成600萬 😥

英國樓
Btw 草你老母

澳紐嘅樓？

好快買到元朗d樓

元朗淡靜 MIDTOWN劈35萬求售

機會黎啦

就快可以full pay 元朗樓

啲白人衣傻架

而家仲有樓供1萬左右

無房就得

吾你老母
系你老母
草你老母

腫瘤

佢要1/2房

所冇得揀

無房都唔得啦 點都要12k左右啦 除非比到4成首期

元朗個邊啲樓好平 治安又好

樓主, 請先買部時光機

換晒美金等返幾個月先啦

樓主有無睇過樓呀
收入幾多？

返大陸買

如果你收入夠高，又有樓盤做到8成半、9成按揭
100萬買到樓㗎。。之前白石角、屯門、康城、油塘海滶灣都得 歡迎查詢下

月供要一萬。要買400萬樓

移民啦

葉樓